住公屋開林寶

【星島日報報道】旺角發生交通意外，一輛林寶堅尼「細牛」超跑疑收掣不及撞及一輛本田Freed，繼而失控撞向石壆，車頭嚴重損毀。事故中4人受傷，警方正調查事故原因。
事發在晚上9時許，一輛黑色林寶堅尼Gallardo Coupe超級跑車（俗稱細牛）沿旺角道向大角嘴方向行駛，駛至通菜街時疑收掣不及，與一輛本田Freed相撞。「細牛」其後失控撞向路中石壆，車頭嚴重凹陷損毀，車內安全氣袋彈出。
「細牛」男司機、Freed司機及車上兩名乘客均受傷，救護員接報趕至現場，將他們送院治理。警方正調查意外原因。
根據運輸署資料顯示，涉事的Gallardo Coupe超級跑車於2009年出廠，當時車價逾360萬元，登記車主為姓李的男子，登記地址為天水圍天逸邨。

新聞來源連結:

呃公屋

呢啲有冇得襯佢病攞佢命收番間屋

一名女子陪同傷者送院

趕住去醫院含有錢仔條撚

條女正撚到，鋼水堅撚到

求撚其去屋邨停車場乜野豪車都有啦！我唔明公屋做乜鳩要起埋停車場。搵食車就話啫，全撚部寳馬ben屎

好似幾粉嫩白淨

唉，岩岩買左幾日咋

屌，我認我好撚葡萄

金融才俊？

投資仔？ 推到你仆街

又係啲基金佬

佢FB有哂條女啲相,係咪整容西?

又有身高又靚仔又有錢又有自信又有女

推撚到佢仆街

揸呀，開乜撚呀

會唔會撞完沒錢整

死mk

渣架细牛
先車得件咁嘅質素mk女
你渣番dc2啦

條仆街靠倫敦金搵到咁多？

架車買左冇耐

睇佢fb 條女同佢一齊左好耐

我都想做

唔怪得知條女成個整容雞咁，原來又係倫敦金

無個訓醒嘅喂

又係金庸

倫敦金

屌你唔係唔推啊？

倫敦金狗咁撚好搵

住公屋？

社會榨宰，呃公屋住、呃阿婆錢、呃靚女肉體、危害交通安全，人人得而誅之

做倫敦金真係咁好搵

睇佢fb，條女都係做倫敦金
真係咁好賺

Cap圖放出黎啦

條女好豬喎
條仔好勁架 之前一拖二 公開曬

條仔唔係住天水圍，架車唔係佢名/唔係佢既🤔
佢住新界北

detail

係囉

頭先㩒曬佢地fb 真係成班做金mk都盤滿砵滿...
公平咩....同我差唔多大揸林寶

不過我信有報應，撞佢唔死 可惜

Btw 條mk㩒入佢fb睇 好似短髮版達哥

抵啦基金佬 賺埋d陰質錢不義之財

推條女出嚟做床單 自己unun腳收錢

佢啲fd 話依家先知佢住 天水圍喎

到底男人做敦倫金靠咩賺錢

係精神既

推撚到佢仆街

男人唔可以窮

睇條友fb 好撚提子

條女有d似林夏薇

金融仔似係搵到錢，我認我酸

有錢買車 冇錢買樓

垃圾金融狗 唔死都冇用

又係灝天金融

Garllado咁平

呢個仲搵得多

出現啦

可唔可以求其影幾張圖比小弟睇下

搵係你老母咩
倫敦金係呃呀

精神仔

呃錢倫敦金 唔死天冇眼

我揸a5.年近30,人地廿零歲mk揸細牛我認我好葡萄

養超跑無月入過20-30萬都唔洗諗wo
佢成份糧拎晒去養車？

呃都咁多年都仲有人上當扺班仆街發

如果係呃點解會咁多人上當？

你入翻老母個閪到算啦
倫敦金狗

依家佢地 target 係大陸喱

垃圾金融才俊 賺埋咁多黑心錢真係等幫佢屋企人醫病啦

有無人做過？有無咁撚好搵呀

如果買咗樓又冇乜野
但天水圍

抵？咁人地就抵俾佢呃？就係

抵？咁人地就抵俾佢呃？就係俾人呃既錯？
唔係人人接受訊息能力都好似連登仔咁，呃人既方式同手法都唔同，case又唔同
監管機構又唔做野
唔好講“抵佢地發”咁難聽

呢班人渣等天收

講左咁撚多年 都有人中伏 仲唔撚係啲人衰貪心咩

一定係啦
被騙的那個比騙徒更混帳

算啦當我冇講過

金融狗真係好好搵
有fd返左兩個月簽左張單，公司回左70萬比佢
佢即刻潛水唔撈

幾時死？呃完一單唔做良人好過d?

仲以為講緊我

住比華利山

呃到住比華利山，我真心服撚左

其實成個過程係點運作？係咪好似傳銷狗咁下線個d

其一

其二係比錢比d金融才俊投資。贏左一齊分，輸左唔關我事，仲要叫你補倉

香港政府鼓勵班友呃人果下正

應該係不停買賣平倉賺手續費

下話？
咁快有打手上來？
同個官講啦

屌 好似泊我停車場個部
成日諗個停車場窄到西咁佢咁闊點上

運毒好多人都冇本事賺架
一個電話都有人呃幾千萬啦
又真你好有本事既
咁有本事咪打甩單官司囉
洗咩搵打手上來
你呢班呃人仆街
全家生癌啦

佢本身銀行出身 有層凱旋門

推
垃圾倫敦狗

推撚死佢

其實係香港買得起呢d車既後生仔唔係靠父幹就金融架啦，唔通做醫生滿滿儲錢買到咩

Mk點會諗買樓 如果真係有錢重唔住半山？
況且細牛二手分分鐘首期都唔夠比

香港三公 = 公屋 + 公援/公務員 冇得輸睇嚟要改改佢，公屋 + 倫敦金先係真

佢條女幾正咁，這些機會

屌你老母

簽左授權書，經紀就可以不停交易，未尾蝕到渣都冇得剩
咪買外圍波，正正經經入馬會買

呢d 金融狗
係咪拿住客錢
不斷買賣 賺佣？
乜可以撈到咁掂既咩
MK 樣都有人信？
唔怪得之前有隻金融狗俾人斬大家拍晒手掌

睇佢地Facebook 十個九個都mk仔mk妹，但真係有人上當先好野

冇人去佢Facebook 請小鳳姐既

又係垃圾金融狗

金融狗其實算唔算呃鳩人

呢個世界唔適合腳踏實地嘅人玩

咁點先算呃人?

屌有冇咁好搵，屌你老味咁既mk7樣d人都會搵佢地

香港地窮人多，有錢人仲多

啱

賭錢都賺成億

我都覺似林夏微

睇下啲仆街幾時比人斬死

真心無知一問細牛幾錢

同埋倫敦金係靠呃人而做起既 所以望到既九成都唔係真
相都有得假車錢錶唔通又係真咩
唔洗咁葡萄既 唔係點引你入行
不過呃人錢都想入行就真係去死啦

佢住公屋開林寶
我住開寶林公屋

08年 細牛大約80～90萬都有 但分分鐘整車整到傻

仆街，香港正苦，念起重要立法搶劫我 d MPF分比班所謂金融財俊
我一分一毛都係我一分一秒賺返離，
班仆街就坐係到分我地血汗錢，賺既就佢地出bonus即食，我地就要死之前先攞得返，重唔知要唔要蝕
到蝕能左重要坐底個個月比所謂管理費
MPF真係On能柒鳩，賺就比班金融吸血鬼，蝕就我地比，真係吊鳩你香港濕鳩正苦

愈窮愈要威

好葡萄

推到佢仆街

underrated

新款細牛 360萬

有中學同學做過

間間公司做法唔同
有d求奇搵張女相
有d真係有果條女起到做

佢搵幾錢?

今次真係可以去紅館開棟篤笑

個個都話金融狗死全家有報應
但現實個個UNUN腳收錢屌女

現實壞人先有好報

屌 , 樓上某 d 人分清楚先啦 , 嗰班倫敦狗黎唔係咩基金佬 , 倫敦狗只係濕尻老千仔 , 拎住靚女相去姣尻 d on9 仔科水買金 , 再不停買出買入抽晒成份本 , 無可否認做阿頭嗰班係搵到錢 , 但做細嗰班都係借公司道具去 p 自己人生黎千人入行

犀利

可能做中介呢 推撚晒啲人去死 自己執十幾萬

呢個係事實

咪係
做醫生都買唔到啦
每個月得幾皮

條友可能係黑社會，有咩咁奇

何止幾皮 有少許經驗都10皮起跳

基金保險衰極都係買左野

講緊後生仔啊

唉無天理
呃人錢仲可以大搖大擺喺街到揸靚車

Sbt 呢個係事實
睇新財爺就知啦
唔仆街唔發達
視乎過唔過到自己個關姐

我就過唔到啦

我以為你話醫生幾皮

垃圾金融狗

其實佢地係點呃錢返黎

其實金融,傳銷. 好多靚車,銀紙,屋都係公司俾你影相POST上網.
利申:做過, 一返工叫你呃屋企人,朋友, 過唔到自己個關唔做.
呃街外人可以, 呃屋企人朋友我做唔出

通常都係昆大陸人
傾生意就會叫個靚小小既女仔一齊氹個客 見到靚女通常都比錢架啦

炒撚咗公司部道具

腳踏實地邊有實理

講左咁耐仲未有條女既相？

班MPF狗比人斬嘅，我買香檳慶祝。

聽過有人密密飛日本運錢運金返香港，其實係做緊咩靠什麼賺錢？

唔知，淨係知有fd做過
俾人扣左好耐
Google過運金係犯法的

個個都話佢地有報應，但起碼都風光過
好過我未風光過都好似受緊報應咁丫

MPF個堆同倫敦金完全兩堆人黎架大佬

MK版達哥

認同

真係幾似

呃錢呃到渣林寶

公屋？

洗撚買賣
直接拎完入落自己戶口就得啦
一個月後同佢講輸曬

Sad but true
呢個世界真係邊個仆街就邊個玩曬

條女左邊,無美圖秀秀唔係好掂

右面d牙刨撚死人咩

佢做到無做先搵得幾萬
仲要有十幾條o靚仔

倫敦金係騙局

倫敦金唔係做金融

唔好搞錯

夾下都有啲波

DC2 正過細牛多多聲啦屌

Btw 细你老母

上面果個SO WHEN
成日大直路踩行油
部車行到舞雷公咁都聽到條o候聲

以前純綠色,宜家轉左全身反光粉紅

好撚葡萄，我都想呃
呢個世界，根本好人先係有報應
話壞人有報應只係自己葡萄既藉口
新聞成日有咩意外死人都係好人黎

點入行、為錢只要唔犯法做乜都得

唔洗學歷,幾千萬一年....
見到FB 曬錶又曬GTR...

入息審查唔查bonus

呢個世界做好人係發唔到達

住公屋開林寶 住開寶林公屋
用字一樣 只係位置唔同 就差咁遠

咁撚平就攞出黎哂

利申：揸開enviro 500 MMC

唔好歧視DC2

340匹

唔係揸 B9 就唔好曬命啦

邊有咁多，唔好吹咁大

快啲叫房署佢查下佢資產，嘔返間公屋出黎啦

條矮撚住我嗰頭 不務正業 成撚日遊手好閒

唔推唔係人

我30出頭，車既太盤都未摸過

有冇人知佢地點呃人
睇佢地fb 又話咩margin 開倉 唔明

後面條友好似達哥

咪就係個mk倫敦金友

屌你老母臭西
連登d無腦on9仔真係睇到我燥

我同你講 無學歷 做mk 一樣有人搵到錢
但係十個入面可能得一個囉
唔排除事主係其中一個 但係有d腦都唔會信
上面班人葡咩萄?講乜野想入行

呢部二手細牛 90-110萬左右
就算部車係佢名 你肯定係佢自己買?
公司用佢名出車借比佢呃人你又信
貼埋自己名既樓都可以假呀傻仔

做呃人錢呢d行業 唔扮到自己撈得好掂邊有人信
呢個世界無咁著數 無咁多mk做呢類行業會搵到錢
真係搵到就唔洗叫你入行同佢爭

比d hints你地 呢類mk從來都唔會貼自己稅單
法拉利 林寶 馬沙 gtr果d 黎黎去去都係果幾個車牌同果幾架
名就係佢地圈子內不停轉 擁有人永遠都係公司

一部X6,RS6都貴過佢啦

勁

買賣平倉賺佣
公司賺手續費

有 d 連登仔入世未深嘛
班倫敦狗 d 錶車樓大部份都公司道具黎 ,
見過幾個倫敦狗隻滿天星地通都一撚樣就知道具
有個離撚譜到話一年換幾次車 , 次次都話過幾個月換林寶 , 換撚到佛誕都未換

呢條撚樣出糧真定假?

基本上當你比三十萬本佢佢地已經一野啪撚左你份本兩三成落自己袋先 , 剩返嗰 d 象徵式話買出買入 , 實質就每次抽你五舊 , 可以話一星期唔洗就扣晒你份本

我寫張票比你二千萬都得啦 , 你過唔過到數先

做咩一張遮住公司名同house a/c，另一張唔遮？

客比佢投資又得
公司比完一手換一手又得
我理撚得佢真定假
搵到錢無必要貼呢d咁直接既野刻意話比人知搵到 係咁多

出面d地產sales律師樓收一張過億支票係咪代表佢袋左一億? 自己諗

空頭支票

間野出哂名昆人

你可以查係車牌係邊個既 俾錢既話
佢有其他車牌

連登仔咪又係見錢含撚 利益當前投共賣港都做架啦

我要買GTR

倫敦金邊度請人？

睇到眼火爆
昆鳩人可以昆到買林寶

呢個似堅 係比華利山做野個時見過佢

理撚得佢地道具定真係賺返黎者
講到尾全部都係心甘情願做昆狗

我公司之前係半山獨立屋單嘢爆曬獲，我日日都出入半山獨立屋，班保安離遠現到我公司部車，自動開門重要打曬招呼

佢部野個車牌我記一世,係大老山比佢推到落上水

你咁認真做乜

又係倫敦全

你應該好快會係比人呃既其中一個

SO WHEN果部馬成日係深水埗出沒喎
條o候又響

你宜家入去都係做下線，幫啊頭搵錢，宜自己得幾千一個月

既然咁多巴絲唔知乜一回事 等我講小小倫敦金操作手法

1. 招大量mk仔女做下線 大前提係本身群體都係mk群體 就算比人起底佢地完全唔當一回事

2. 以前以cold call/街頭訪為主 但倫敦金個名香港臭哂 轉名做國際現貨金 到近幾年有個人發明wechat附近的人呃大陸佬 主要用靚女相引人注目 然後出來簽約帶多個總裁去簽約 曾經有一單向高登好出名 有個女呃咗人之後比人剃光頭 佢就扮生cancer

3. 收到錢之後一件事就係瘋狂trade出trade入賺佣 你會問點解從來沒幫客賺錢 原因好簡單 炒金平台係同公司對賭 客贏即係公司輸

4. 倫敦金政府沒規管 應該話有縱容之嫌 市面最大幾間公司背後有大老細支持 而且入行門檻底 又有底薪 所以愈來愈人多人入行 如果放lunch時見到有堆三件頭煲煙 你就會知佢地都係做倫敦金

5. 賺錢既一定係做上線班人 但唔難發現其實好多錶 車 現金 其實係公司道具或者係成team人既糧黎 班上線交換影引人做下線

係唔係真係有床單？

屌，起撚佢底啦，最撚憎呢d仆街
人地可能打一世工都冇咁既收入，但佢就靠呃人地既呢d血汗錢大富大貴

我都想呃

上面講左起來完全唔當一回事

呢款林寶，而家二手的確好平

正正經經叫雞唔好

Sor,冇睇到添
有冇方法起哂成team人？例如有佢ig同成team人既合照

5手我都買唔起

床單好小 手法就係同班雞合作 簽約成功再對分 其實蘋果早幾年成日報導倫敦金 只不過受害人追數無門 每單最後不了了之

林寶咁樽撞法 拎去整要幾錢
佢會唔會自己都俾唔起要借錢整

Matt Ng
Banana Chiu chin Wai
Ringoson Chau
Hins Lee
Oscar Lam
吳國龍
丘健銘

有d係咁
Wechat就係d男既用d女既相同條水魚傾
真實出黎就係條女真人
有d就扑埋野咁做一單生意

D車全部都係公司實際其實得幾條友係叫做高層抽曬d水
D女陪佢地做假唔出奇
要有多d下線同佢地做先繼續有錢一齊happy

巴打點搵到？本身識佢地？

早幾年高登有狙擊班財務中介 效果幾好 至少班友收儉好多 銷聲匿跡 但倫敦金就從來沒人狙擊 班友愈做愈富貴 香港人嘛 事不關己 自然漠不關心啦

公平咩

呢d仆街起晒佢底等全香港人知班撚樣點呃人

推到更多人睇到 希望有人發動連登力量

估唔到林寶炒車會搞到咁多野睇

推

我在倫敦掘金的秘史

有請各位大大力share出去

利申唔識 見倒互相留言先搵倒咁多
全部vp above

跑山dc2一定快過細牛

睇到咁
我都想做

論好玩一定 DC2 超晒班

呢個堅野 佢本身做銀行又做保險 由公屋換居屋再換私樓
炒車個達哥就肯定唔係住公屋 之前住土瓜灣 有層樓不過就正宗mk仔
班撚樣好多都有幾層樓係手 錶車多數都係自己買唔係公司 因為間公司一個月都有幾千萬營業額
利伸：蒲開老尖都知呢班人咩料

因為司機同條女MK樣加住公屋先特別多花生食，俾人起埋底原來係倫頓狗。

昆狗

自

我認我好提子

個㭍頭Hins Lee都有今日

係 同床共枕添

之前有巴打話睇對鞋就知做金融

見過真人 整容撚黎 妝好濃

神

你有入車識人會重平
有個二世組放過08年拉利 60萬
但都係草多少少攞黎買樓重好 始終跑車折舊

呃街外人可以 ?

大陸雞樣

平倉係咩意思

二你老母世祖
倫敦金都未知係咩？

第二段係咪講緊雞櫻？ 人地女都生埋

d傳銷仔思維真係好撚無敵
唔怪得低下階層d人咁辛苦
做既野辛苦都不在話下
最慘係日日對住呢d人, 成日凝凝住比人陰
咁樣做人真係慘過死

垃圾mk狗做金

Pish

人地講緊啲二手跑車幾錢，你又講到去倫敦金

之前高登倫敦狗討伐區起到幾個倫敦狗來自正生書院。
Band 3讀唔成書就做呢行，灝天D人又係鍾意晒命。

你識佢?

呢個巴打岩岩起佢底咋 唔係本身識

呢d垃圾mk 真係好想打7佢地
明明就係mk一條 著晒西裝 突登帶副眼鏡扮斯文

十個十個都帶眼鏡

正想講

就係你啦巴打 狙撃班財務中介搞到佢地潛水
不如你開tg group搵巴打幫手整合 打沉班才俊？

more

More

等你呀巴打 最好整個外國網將班仆街放晒上去又剷唔到 post

呢條友之前好似俾人晌高登開post屌過啦

more..

就算起底嚇唔到班mk
比d料我地笑下都好

現實係連登起到底，貼街招唱鳩佢都好， 都係會有人中伏， 喱個世界做壞人做騙徒真係無撚敵

最起碼少d人中伏

lihkg應該唔驚掛
個server係美國

點解倫敦金搵親都係班鳩毛未齊既mk仔女
保險都會搵中年人 貪佢地夠穩重feel
唔通貪班mk無性

直接報房署?

前面吹到細牛coupe 60萬

無父幹，不過撈偏

上面咁誇張
人地老豆個墓都影到

好撚癲

咁有冇住比華利山條友既野

女朋友呢 佢都有份做倫敦金

一副敗類樣

樓上巴打

more... 巴打好波

條女ig: audrey_tc1023

條仔之前渣gtr架喎 有無gtr巴打md見過佢

真心
倫敦金你要做個個人都做到
但問題係你做唔做得落手
世上真係有D野係你狠心D可以發大達
但你做得出你仲係咪人

不如開新post 整合 大家先一齊推啦

Agger，做個整合

點睇benson Lai

好癲

有錢就有女

D女又貪錢

之前有個post咪講大麻撚 cheng hei sing
Hins Lee咪佢d兄弟

條女叫白雪

人地老豆個墓就咪貼啦，貼就貼下囡囡相

咪貼人老豆老母啦，死左仲貼，on9

有無諗過自己駕馭唔到架車呢

巴打冇心既，起底起到姐

連登仔講到自己幾清高
你班仆街夠膽話自己有得賺咁多，生活得咁光鮮既話唔會入呢行？

利申：非同行

你就on9 呢班人呃呃埋埋搞到唔少人家破人亡
E家幫佢地老竇老母教仔呀

語癌就死返入治療先啦

又係d禍不及家人既on9仔

我驚我無福消受啊
係做就認啦屌你老母 利你老母申乜q

害人死全家 我地攞佢老豆出嚟教佢點教仔 有咩問題
又係道德垃圾

雖然禍不及親人 但呃人個陣有冇諗過受害者都會家破人亡？ 所以都係大大力推

好心D道德撚咁清高就唔好上黎lihkg 死返去香討啦

回主犬出來了,汪汪汪~

次次我同其他巴絲開po狙擊倫敦金狗都有人護主 連登真係乜人都入得

有隻狗出現

呢條友名校仔黎咖wo好似

明明就垃圾mk

金融狗死全家 女嘅做雞日日俾人姦完無錢收 男嘅全身生cancer長命百歲

究竟有冇人開group 清算班金融才俊
人多好辦事 搵人backup 搵人宣傳去fb群
效果大好多

國軍統帥統領連登眾人 內除mk 外除狗群 萬歲萬歲

呢度香港呀物競天擇適者生存，俾人呃咪你on9囉
Glory sky

咪又係讀唔撚到書去加拿大既仆街仔

啱啊 呢到香港呀有因果報應，呃完人咪你冚家剷囉
冚家剷

老豆當差

呢班人都有今日,呃埋咁多人,等個天收佢地
做咁多衰嘢有一日要還架

呀婆呀伯比人呃又係on9? 根本銷售手法同宣傳手法極有問題 祝你全家都比人呃

事實就係通常好人仆街多d

睇番蔣介石以前既post都好有用,各位連登仔都去追下post,唔好幫襯倫敦狗既鋪頭

呢到好多金融才俊mon post 上次追擊又係成班hide 哂fb 蔣巴打要追撃不如盡快開group 搵人back up 起碼唔會del哂証據

係囉！你開group多個人幫手 back up

唔好意思小弟係假膠黎

開你老母啊開

班撚樣心虛DEL FB

金融狗

正一垃圾金融狗

咁你都知

其實 我地可以點透過網路去打沉佢地. 因為要中佢地伏既人 多數都唔係後生唔係咁醒, 應該都唔上LIHKG 或者唔係點同後生有交流
點先可以直插佢地班金狗

可唔可以加多D字眼
例如, 每日究竟粗略搵左幾多"黑心"錢

公平咩？

好撚想屌爆左邊條女

有冇得扑完走人

其實而家好多人都用智能電話
除左Facebook,如果係wechat 等濕勁溝通平台發佈有冇用？最好就推到上啲農場新聞
因為好多中年人都成Q日係whatsapp share 啲垃圾野

等呢班人個名臭哂佢地自然冇得再害人

班友已經傳到香討

點解狙擊倫狗會有咁多負皮

Mk暴發戶嚟咋， 你以為佢咩質素

公屋買林寶，支持買樓論既有咩想講

同埋佢出牌個時個主任點解會比佢過

蔣中正

呢啲人真係無撚敵
攞人啲錢去投資， 贏咗有得分， 輸咗又唔洗自己揹， 年中都唔知有幾多人搞到家破人亡要跳樓
冇嘢嘅， 佢哋大可話人哋貪心先搵我投資啫， 但貪心冇罪㗎喎， 每個人都貪心想搵多啲錢喎， 只要佢唔係偷呃拐騙貪番嚟就得啦， 埋沒良心呃人先係罪喎

點解d金融撚個個都依d mk道友樣

屌那星呢家連登平均年齡有無18歲

講真呢班撚樣一定要清算
佢地呢種心態完全危害社會
有本事既唔駛咁做，係垃圾先要靠呢啲搵錢

係呀，問題係呢個社會既風氣好撚拜金，對道德人格呢啲極為輕視

好多倫敦金友個fb都收左片

忠忠直直 終需乞食 真係無得錯

我係葡萄撚

係香港，唔係mk道友都唔會去做呢行

個撚個食大麻

每次一話追擊 班才俊就會hide 哂fb

過一排佢地又會蒲頭 繼續呃人
然後久唔久又有才俊出事比人起底

都係個句 香港人嘛 事不關己自然唔會理

唔同意，你真係有本事既話忠忠直直都可以好成功
只有無本事既人先要用不正當手段

你窮既時候邊個重視你？

係香港就係有錢就可以講野大聲d既地方。

過年d親戚問你依家住邊去拜年，你話住私樓就叻仔啦，人地話鳩知你d錢係係呃返黎咩。

我認我係好撚葡萄，上面有個爸打講得好撚岩，我地腳踏實地咁過，每日都好似報應咁過，每月出份糧唔夠買架林實一條軨。

你同人講我腳窮實地但我窮，只會俾連登仔屌自己搵唔到錢因為廢，仇富又會窮一世之類既說話。

其實如果你個人夠叻，就算腳踏實地都可以出人頭地。
但好多無能力既人就係因為有你呢種心態「我窮係因為我腳踏實地」 ，跟住就走去偷呃拐騙。

以前賣白粉 而家賣黃金

本質係同一班人

本質無變 但倫敦金係合法地賣白粉

地產狗

識人條仔係做呢行
重要曾經係同一公司
btw 北角之前斬人單野都係同行

衣家啲人識多幾個術語係咪以為自己好成熟？雖然我贊成唔識應該問Google先
利申 N展毒撚唔撚知咩叫平倉亦無興趣知

個堆金係黑金黎
即係黑錢轉買成黃金，再洗白佢

我21啦

順手可以test 下
隔離post 搞個藍屍都未出事住

蔣介石巴打今次有素材改圖喇

衣你老母

一年賺五千萬

成team啦擺明

Una lam

腳踏實地反而俾你呢d人抱住恥笑既心態去暗串唔夠叻，咁我做咩唔去偷呃拐騙

腳踏實地既人我心入面會尊重，無論佢成就如何。
我最尊重既就係做服務性同勞力行業既人
但係就算佢揸跑車幾有錢都好只要佢係仆街我都會睇唔起佢
可惜呢家社會風氣同我價值觀係掉轉

21 歲連 google 都唔識 on99

正常既社會就應該係要推祟呢種價值觀。

但係呢度係香港，係一個有錢就可以似勢凌人既地方，有邊個甘心成世俾人欺壓？加上香港本身就冇實業，主要都係靠金融地產係度炒炒賣賣，香港人成日想靠呢種炒賣賺錢，反而就助長呢班騙子。

唔知總有幾多高登仔記得
個單當年好轟動

TF唔算新牌啦
依家出到UL UM 啦

fb 開始有page周圍傳

頭先再search search,呢個fb都搵唔到lu,睇黎佢地都開始知， 連佢女朋友都冇左

過年d親戚唔係鳩嗡，就係離地

喂金融狗 如果你睇緊呢個po
新年流流 過兩句祝福你啦
祝你全家長命百歲 全身生癌 女做雞無錢收 男嘅死撚哂冚家剷

都hothk 條link 比人轉載多

Btw聽樓上巴打講佢地而家開始轉移呃大陸人
咁其實是咪好事

其實國內已經有大把公司做緊
但係香港開得公司証明香港人仍然係佢地target

B[img] 同埋究竟有冇business jj識睇，到底佢地係9up定點，定係上網左copy右 copy

講真，如果自己有留意開金融時事，金價走勢唔難預測，況且裡面只係講好皮毛既野

聽聞有打手幫手寫

呢篇野我都寫到啦

so when就正
又渣超跑
條囡又唔差

利申見過佢部法拉跑
d o候嚇疾我

光仔

識人做緊呢行，條友入行半年揾100萬，d客9成都係香港人黎，所以渣林寶真係唔出奇

識真人，之前做開化妝品sales,跟住跟條仔一齊做金，岩岩生左個女，真人好大波！
應該中五學歷

有撚用咩,過一排呢班友又再上番水 又當冇事發生

其實都係 每次潛完又出黎

幾大波先

吊, 個個係度扮看透世事.
倫敦金同金價關燃事咩, 你同間公司對賭.
由你買個一刻, 間公司目標係食晒你戶口D錢.
無限買賣只係加快個進程, 實際你放幾錢入去輸晒俾公司個agrent就有錢分.

跟金價架, 不過升上去有賺平唔到,落番黎蝕左就平到。
agent跟單數出佣，炒得少爆左自己受番, 不過好撚高位置個d agent就唔知啦

實際係公司對賭, 以前有D"良心"既倫敦金係俾班賭仔玩.
有贏有輸, 班賭燃玩得開心, 公司食佣為主, 但唔會諗住贏錢走人, 你點玩都唔會贏到咩人, 個agrent同公司睇實你account.
但而家根本班人係喪既, 一放舊錢入去就輸爆你間廠, 你贏大錢想打去平倉無可能, 你授權佢一野輸爆你或者高頻交易收你皮.

呢D十個戶口十個輸, 有客贏錢個argent會俾人查.
反而有D agrent食公司夾棍, 輸走佬, 贏就即時拎錢走,但一般客唔駛諗.

無錯 記得係同公司對賭
客戶係無贏既機會 亦唔會有良心經紀 佢出糧就係靠瘋狂買賣 賺佣金

豬到不得了，都有人話靚
之前條仔公開過自己同一時間同兩條女拍拖
呢個芷晴咁都忍到 真係愛錢愛上腦

臭雞來,之前我po左條女無ps既相,唔係好掂

條女左邊隻眼分得好撚開

之前先有單又係mk仔恐嚇個弱智既幫佢簽單最尾要坐監

其實係咪真係要埋沒良心先發到達

究竟係咪有人狙擊班金融才俊
個post都就黎沉

Push

倫敦狗出現

撐

咁係大眾既價值觀出問題，你要做既係反抗呢種價值觀，而唔係一路呃鳩人錢一路扮無辜

支持

之前有個傑出青年，佢入選既原因就係因為買到樓
呢到見到香港人既價值觀垃圾到一個點

之前做財務公司，咁岩見到個中學同學借10萬
轉個頭上fb，哦！原來轉左做金融

呢個蛇頭又係愈撈愈掂

有埋電話號碼喎

又係訊匯

利你老母申咩
屌你老母死全家

個撚個以為自己華爾街之狼

岩呀 個排套戲上畫 個個才俊換wallpaper

按撚狗

連登仔一邊屌人
人地就一邊屌女
公平咩

我係呢行唔洗葡萄佢地做騙子啦，on99

咪撚以為爆下料就聖人mode講野咁款啦

上面條狗講到冇問題，屌佢老母，係冇問題就大聲同周圍講你地點樣呃錢啦 ，到時睇下你d所謂親戚有幾撚重視你

要幫手追擊就入蔣介石巴打 post 幫手推

Queenie Num 都hide jor laaa!!!
Between 幾時出post 追擊啊
[img]

個post沉啦 起底組呢

幾撚時講過冇問題呀屌你老母文盲架？
用你個屎眼睇撚清楚啦on99,屌你老母會考閱讀理解係咪拎f呀 屌你老母柒頭衝出黎柒，學返兩隻字先黎呔啦

留名

推下先